[
  {
    "id": 1,
    "question": "Qual elemento HTML é usado para criar um título de nível mais alto?",
    "options": ["<h1>", "<h6>", "<head>", "<title>"],
    "correctAnswer": "<h1>"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Qual propriedade CSS é usada para alterar a cor do texto?",
    "options": ["text-color", "font-color", "color", "text-style"],
    "correctAnswer": "color"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Qual função JavaScript é usada para exibir uma mensagem em uma caixa de alerta?",
    "options": ["alert()", "message()", "prompt()", "log()"],
    "correctAnswer": "alert()"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Qual atributo HTML é usado para definir um link para uma página externa?",
    "options": ["href", "src", "link", "url"],
    "correctAnswer": "href"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Qual propriedade CSS é usada para adicionar espaçamento interno em torno do conteúdo de um elemento?",
    "options": ["padding", "margin", "border", "space"],
    "correctAnswer": "padding"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Qual método JavaScript é usado para remover o último elemento de um array?",
    "options": ["remove()", "pop()", "delete()", "splice()"],
    "correctAnswer": "pop()"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Qual tag HTML é usada para criar uma lista não ordenada?",
    "options": ["<ol>", "<list>", "<ul>", "<unordered>"],
    "correctAnswer": "<ul>"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Qual propriedade CSS é usada para definir o tamanho da fonte do texto?",
    "options": ["text-size", "font-size", "size", "text-style"],
    "correctAnswer": "font-size"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Qual construção JavaScript é usada para executar um bloco de código repetidamente?",
    "options": ["if-else", "for loop", "function", "switch"],
    "correctAnswer": "for loop"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Qual elemento HTML é usado para criar uma caixa de seleção?",
    "options": [
      "<input type='checkbox'>",
      "<select>",
      "<checkbox>",
      "<input type='select'>"
    ],
    "correctAnswer": "<input type='checkbox'>"
  }
]
